支那變態婚鬧升級「上床強脫內褲」新娘只能笑 她回憶：越掙扎他們越興奮

大陸婚鬧再生級，微博出現一段影片，只見新娘在床上，全身只剩絲襪與內衣內褲，一旁竟然有兩位「男親友」瘋狂搶拉內褲猥褻，但過程中新娘並沒有大力反抗，只是笑著閃避「拉褲手」。網路上有位網友白玉（化名）分享「被婚鬧」心得，結婚那天被一群陌生男人壓在床上，被脫得一絲不掛。但她最後放棄掙扎，因為「在那群禽獸面前，你越掙扎，他們越興奮」。

網路流傳的婚鬧短影片只有僅僅6秒，只見新娘跟新郎在大紅色喜床上，身上的衣物「沒剩多少」一旁有兩位男性友人，一前一後搶拉新娘的內褲。雖然新娘試圖閃躲，但疑似被新郎拉回中間，在動彈不得的情況下，只能緊抓棉被護住胸前，並笑著等「摧殘」過去。

其實大陸婚鬧的脫序影片並不少見，之前就曾有新娘穿著中式禮服，但裙子在大街上被親友扯掉，氣得乾脆不穿丟在地上，並把手上的捧花用力往後丟，生氣離開，還有公公下身掛隻大湯勺，對剛嫁進來的媳婦肚子前的鐵鍋蓋猛敲，直接問「響不響啊？」，取其諧音「想不想啊？」來為難對方。

一名「白玉」的「前新娘」就在網路上分享，婚禮當天被一群男人強押上床，還試圖扒光婚紗，只能彎著身子用手拼命護住胸前，並淒厲地叫老公，但另一半早就不知道被親朋好友拉去哪裡陪酒了。還有人趁亂用嘴親，口臭味混雜著煙味讓人反胃。

白玉說，經過掙扎無效，最後還是被脫得一絲不掛，那個場景，「不知道的，還以為這是哪個土匪剛搶來的女俘虜」只能無助的在屋裡慘遭蹂躪。這時候長輩們還在屋外頻頻點頭稱讚，「年輕人真會玩，這婚禮辦得好，熱鬧」。

至於為什麼不生氣翻臉，白玉表示，「我什麼辦法都試過了。但在那群禽獸面前，你越掙扎，他們越興奮。最後我只剩絕望，祈禱時間快過去」而且鬧完之後還會把責任推給「婚禮」兩個字，
「大喜的日子，大家都是圖個喜慶。咱們就是鬧著玩，你別這樣掃興」。

除了新娘，文章中還整理出幾個因「鬧伴娘」引起的社會案件，包括2011年西安有伴娘在婚禮結束後，被男方親友性侵，山東泰安2013年有位16歲伴娘，在受到鬧婚猥褻後輕生，2017年廣東佛山，22歲伴娘因伴郎團推擠墜樓身亡等。

This is China.jpg

痴撚線

淫過台灣

年輕人真會玩，這婚禮辦得好，熱鬧

中國特色共產主義，共享新娘

這就是中國. Jpg

畜牲係無乜道德觀念

支那應該要再一次被上帝逾越,猶如古埃及一樣

共享單車

無曬衫攬佢果個唔係佢老公係邊個黎

cls
有帽綠到
新郎仲同班人做friend

個老公無撚用

朋友妻,咪走雞

又贏
領先全球

垃圾社會不嬲都無規矩

港女嫁上大陸都係咁

新娘平時做慣雞 見怪不怪

AV劇情

聽到都覺得肉撚酸 支那

大家都係個d人 有咩所謂

新郎話:「你唔做雞，邊撚個養我？」

禽獸算係咁，應該被人擒得多
才選擇唔反抗

絲襪

共產主義下冇話帽唔帽

明明笑得咁開心咁享受

第時班frd 結婚咪開心share多次，變成共享新娘eco system

lm

大陸換妻主義

帽事嘅

睇野生紀錄片
有d動物交配
其他無份交配都圍埋一齊磨

6秒嘅片寫到咁多字

放炮仗燒左間屋都有la

條仔識玩，夫目前犯

佢老公嚟

條片我上世紀已經睇過又變左做新聞

班兄弟食過晒啦

連登仔理想國

反觀香港
港男真係狗都不如

支那人真係一群過度膨脹既怪物

淫賤程度:支那>>>>>>>>>>>>>>>台灣

用畜牲比都影衰畜牲

這才對嘛！結婚就是要大家開心！好東西當然要跟兄弟分享！

其實幾時開始咁玩
點解個老公會接受到

下賤民族

av汁男囉

華夏文化

如果有人咁樣搞我老婆 我一定殺佢全家

變態 教育程度低 無腦 無道德底線 唔係比班撚樣任意踐踏人既籍口

個新郎咪又係人地結婚個陣搞人老婆，反正自己個個都比人玩過、唔係唔玩返人地個個呀？

4P好平常

好想返去咁玩下

咁嘅老公都仲嫁俾佢 垃圾

香港應該學下祖國
做咁多次兄弟都未玩過，淨係俾姊妹玩

點解我做我大陸親戚結婚兄弟無呢啲野玩

8P

開門利是$9999，入到屋仲要食屎片

香港以前都會，而家已經絕跡

睇到反胃

個老公直程拉番佢去中間 佢根本都想老婆畀人玩

攬住佢果個唔係佢老公都衫已除
你話冇4P 我就唔信

唔知呢個婚禮有無婚鬧呢

新聞？

咁個老公咁大方
比d兄弟搞老婆？

居然有圖

廢老真好笑

重有冇傻鳩想認做中国人？

真係好玩

唔是佢老公嚟
佢老公俾人叫走咗

返大陸搵老婆有風險

睇住自己老婆比人搞

有機會要見識下

痴線

所以有沒6秒果條片睇

痴撚線
大陸結婚真係好危險

支那一向都係男盜女娼架啦, 條女分分鐘就係出黎撈既, 比你班麻甩佬摸兩野洗死, 重笑笑口, 香港人太大驚小怪

夫目前犯

支那人沒有一個是無辜

好變態
重要笑笑口

正常啲狗咪又係咁

沒事兒！沒事兒！哥兒們繼續！

差唔多啦

支那人沒有一個是無辜的

欲拒還迎 除左條底褲奶下隻鮑魚仔先

北方習俗
好似叫鬧新房

你地中國人真係好撚嘔心

你估無？

點解新娘笑得咁開心咁

享受緊，係你地覺得有問題姐嘛

根本同以前讀history 讀到蒙古咁樣
啲老婆係工具可以分享 自己死咗個老婆就會由個兄弟接手

就算唔做雞 做姊妹已經俾全村人玩過曬啦
仲有班人成日吹奏娶支那妹
又白又滑又大波果班一早俾人

大陸最好睇就係玩伴娘，打二奶

共産共妻，支共人傳統嚟

都戇撚鳩
洞房啦都屌你老母唔撚鎖門嘅

扯左

成個種族都男盜女娼

支那豬

生蕃

唔係唔玩得呀

有病

咁到佢地結婚
我一定褲都唔著咁去

弱智民族、弱智儀式

香港興玩姊妹

想屌

千幾年前係咁上下
要繁衍後代

毒撚連都冇得拖,仲講咁遠

東北佬最興嫁啦，當啲女人係工具，隨便上

班東北妹樣靚身材正，反觀東北佬除左高字之外，全身都好撚柒

睇漫畫少女新娘物語，都有講到老公死左就嫁俾老公嘅兄弟，老公又死左再嫁俾另一個兄弟，最後4個兄弟都死晒。

師兄，我明你本身意思，但打出嚟嘅意思係支那人做猶太人嘅角色